北韓旅行團

聽消息話今年會有返阿里郎表演，所以想今年9月去北韓
有冇去過嘅巴打知邊度有團報？（我淨係search到間GLO)

推

你想由邊到出發？

有阿里郎有興趣

今年有冇人會搞?

如果有阿里郎表演真係想去一次

我冇所謂呀，但見大部份都係瀋陽，要自己係香港去瀋陽先

之前睇左連登巴打個遊記，打算自己租團去。預7月尾出發，暫時有四個人。有無巴絲加入？

好想join, 但我8月尾9月先得

我跟過 glo , 玩得好開心，團友大部份都係香港人。
young pioneer 果陣見就最多團, 差唔多全部外國人。

阿里郎唔係得一兩個禮拜？？
btw 有無人開團 , 無fd 想去

有冇海參崴出發既團
我冇得經中國咁去

報大陸團係咪會平好多？
想去好耐，但冇fd肯陪

咁應該我都係跟GLO

大陸團平啲呀，好似見過有即日團添..不過見到好似參加既係大陸叔叔嬸嬸多

Lm

筆值大約預幾多???

大陸團預幾多錢左右
北韓好似好正

大概7月尾同朋友一齊去，有無興趣join？問左大陸果邊，阿里郎傳說會開番，但未firm

未firm，但我prefer大陸團，好似平d。
尋日問左大陸6日團4100人仔，香港團好似最少過萬？我無問

但邊到問???
都有D興趣

暫時問左丹東國際旅行社，晏d會問多間。

已pm

如果有巴絲有興趣都可以tg我。
teageneration

好阿，我tg 你

阿里郎真係有興趣

五六年前問過呢間都幾平，不過最後唔成團無去到

今年有無興趣一齊join

加油

陳醫生想睇番你之前遊記參考行程，但d圖全部load唔到

之前我開post果時
有巴打開左個北韓tg gp
加你入去

多謝醫生

岩岩爬先文感覺好新奇

睇阿里郎睇睇下原來覺得悶唔覺意恰左恰眼訓會唔會比人鎖

有

阿里郎

我 27/4 會去北韓

Glo要過萬，而且佢多數大陸出發，唔包香港去大陸個程機票

6月去 揾緊大陸團
有冇人join

同一本護照去過北韓 之後攞美國visa會唔會唔批？

唔肯定，北韓好似唔吸印落護照到
但美帝要查你去過邊D國家相信唔難

得大馬大陸護照將visa先會貼上去
其他護照有張入境紙比你

香港去丹東，最平要幾多錢?

5月幾多號？我都有興趣

五月

坐火車上北京, 轉去瀋陽再轉
應該最平

諗住6月頭去

如果真係firm阿里郎，可以組團

利申去過北韓，拎左北韓青旅駐瀋陽代表聯絡，可以自己組人搵佢再夾行程

我大灰熊好有興

阿里朗係8月？

我以為佢全包先咁貴。唔包香港出發，佢係咪有咩特別行程，所以咁貴？

有阿里郎就想去多次

唔知有無團係東西向遊

自己對比下大陸團既行程先

我今日問丹東個邊就話唔確認

剛剛都問左另一間，都話唔確認。不過趁金仔最近心情好，拿拿聲去左先

識報一定係去丹東報團，係香港報又貴又無驚喜

有興趣

識報一定唔會咁玩

以為自己幾特別

走去送錢比金家洗

之前就係咁去玩四日三千人仔都唔使，仲有黨員幹部帶secret tour. 香港嗰啲機同旅行團無咁平之餘亦都未必會有呢d 機會

香港有 Eastern Vision

Eastern vision 貴到on9仲有九百幾樣rules follow

痴線今日北韓炒車死左三十個支那人

報左團準備星期六撘火車入平壤 ,岩岩被通知要改搭飛機

邊到搵到？

你有無tg? 你可以add 我俾多d info detail 你比較下

有冇7-9月團

有冇5月團 好想快d去

有冇人今年冬天去?

阿里郎唔係日 日 有咩?
丹東有個4日團有阿里郎睇

有冇人8月9月去？

岩岩係北韓番黎，同現實世界真係好唔同，不過番黎果陣佢無check 手機，唔知係咪華人既待遇

點樣唔同法?

北韓就好似五六十年代既中國咁樣，大部分都係農村，得平壤係比較現代化少少，似中國二線城市咁而且係無網絡無WiFi，到夜晚連街燈都唔開，所有人既衫係淨色，要帶金正日，金日成襟章，啲人見到你會用奇特既眼光望住你，去板門店條路係爛哂，坐車好似過山車咁，最特別係個個女人都係著高凈鞋，不過好既係成條街都無垃圾羅，同埋唔會塞車。同埋地鐵深100米，起得比較有俄式風格，而啲北韓人見到你會避而不談。

我之前去回程有check phone album 呀，仲係咁睇我其他相話香港好靚啲人好靚

我都有興趣，預幾多日

7月尾8月頭組緊團，有無興趣？

巴打跟左邊間去？揾緊資料，格緊價

有呀巴打

有冇detail？ 我預得7日咁上下

丹東國際旅行社，3000蚊三日 4000蚊4日

建議四日

大概幾多日 去咩地方？？

未有details，等夾齊腳再一齊揾旅行社。暫定:
7月29 (Pending)PM上大陸
30 (Pending)交passport比大陸旅行社
31 入北韓 Day 01
01 北韓 Day 02
02 北韓 Day 03
03 北韓 Day 04
04 出北韓 Day 05
05 (Pending) 回港

我地想五日同自己包團。巴打係包團定同其他人跟團？

想包五日團，行程未定

8人包團

LM

留名
想睇下大家嘅團同GLO有咩分別先報

是咪有巴絲招人去大陸旅行社包團呀？
有興趣 可以add tg傾

請左8月尾一個禮拜
想搵人一齊報大陸團

tg左你

仲揾緊人呀，有無巴絲7月尾可以出發？

有興趣呀
想問宜家有幾多個人？有無詳細行程？
可以tg我傾

我基本上已經確定會在6月15日由丹東出發4日3夜北韓遊，參加的是丹東中國國際旅行社（資料：），基本旅費是人民幣2600（香港客人價格，西山飯店或同級，選擇西山而不是羊角島原因是看過不少網路遊記，西山雖然規格較低，但數年前裝修過，會比羊角島舒適）

想看一下會不會剛好6月15日也有人會去北韓，或者想去但未確認（因為仍然可以報名）

另外根據旅行社，現在從中國出發的朝鮮旅遊仍在半停狀態，有在考慮未來數月到北韓旅遊的背包客緊記詢問旅行社，確保能夠成團

如果有興趣的請Telegram我，

我6月15號丹東出發，詳情可以睇下上面我個post

係咪真係有番阿里郎？

阿里郎 入場票 好似幾千蚊

有冇巴絲打算報大陸團8月中/尾去？

以前向高登睇過, 話北韓既郵局同百貨商場先係最特別, 但要成團人特別安排先可以去到

係呀，所以我覺得Glo Travel貴咁多都值得就係一次可以去晒大部份特別同有趣嘅地方

我岩岩上星期去完呀。你地要睇番幾日團。四日團都係頭尾兩日 火車。得兩日行 仲有係d景點都搭幾個鐘車

巴打包團定跟團？住邊間酒店呀？聽之前d巴打話西山新d，但規格就低過羊角島
寫緊行程，希望參考下心得

推！有冇人想七月尾去？

我攪緊喎，你唔係我個團d人呀？

七月尾

幫手拉人ma

定咗確實日子？係自己組團？

7月尾，gogogo
你又係我團友呀？

日子已firm

我打算報大陸團

我地打算係大陸包團，有無興趣加入？

日子係幾時？幾錢？有幾多人？同行程係點？

幾號 因為之前有巴打夾過但都唔岩時間
唔知係咪你呢團

7月29 (Pending)PM上大陸
30 (Pending)交passport比大陸旅行社
31 入北韓 Day 01
01 北韓 Day 02
02 北韓 Day 03
03 北韓 Day 04
04 出北韓 Day 05
05 (Pending) 回港

價錢幾多 你引用上面巴打個留言啦
廢時你答兩次

幾錢？

有無 阿里郎團 ? 團費 ?

有無人會join glo 七月尾嗰個北韓解放戰爭勝利日團？

我會join 9月國慶團

個陣地鐵用閃燈閃尻人

我都諗住join, 巴打報深度國慶遊？